勁量 Power Max P18K Pop 智能手機 18,000 MAh 超強續航力

帶個炸彈出街

Android

磚頭

依舊嘢會有幾重

咁撚厚

武器

癡撚線！

阿sir, 而家出街身上有手提電話係好合理既事

真係有人會買咩

係咪用勁量aa電所以先咁厚?

屌你老母不務正業

究竟D 設計師有幾痴線先會設計到呢部電話出黎.....

個前鏡頭, 笑死

gsmarena有部
行855，10000mah

班工程師係咪就係聽左連登仔吹
之前成日9up勁量出既電話緊係要大電，出大電就必買
依家就出俾你地買

唔講以為改圖